其實點解RSS會收皮？

以前日日用來睇新聞，超爽，但現在無人再搞RSS